Soundbar

Philip HTL2163B/05 $999
Samsung HW-K450 $670
LG SJ4 $849
點決擇?
仲有冇好野?
上述三個我估PHILIP會好D

幫幫忙